香港依家需要既係另一單安心事件

有無巴打搞搞佢？

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz